Ik zal u zeggen waarom, Pip."
Hij had de poker opnieuw; zonder dat ik betwijfel of hij had gehandeld in zijn demonstratie.
"Je zus wordt gegeven aan regering."
"besteed aan regering, Joe?"
Ik was verbaasd, want ik had een schimmige idee (en ik ben bang dat ik moet toevoegen, hoop) dat Joe scheidde haar in een gunst van de heren van de Admiraliteit of Treasury.
"Besteed aan regering," zegt Joe.
"Waar ik meantersay de regering van u en mij."
"Oh!"
"En ze niet over gedeeltelijke te hebben geleerden op het terrein," Joe vervolgt: "en in partickler zou niet meer dan gedeeltelijk aan mijn wezen een wetenschapper uit angst als ik zou stijgen.
Als een soort rebel, denk je ook niet?"
Ik ging hiertegen met een onderzoekscommissie en hadden zoveel "Waarom--" Toen Joe weerhield mij.
"Blijf een beetje.
Ik weet wat je gaat zeggen, PIP, blijf een beetje!
Ik denk niet dat je zus komt de Mo-gul over ons, nu en dan.
Ik weet niet ontkennen dat zij afstand ons back-valt, en dat ze doen dalen neer op ons zwaar.
In zulke tijden als je zus is op de RAM-pagina, PIP," Joe gezonken zijn stem te fluisteren en zijn blik op de deur, "openheid dwingt fur toegeven dat ze een Buster."
Joe uitgesproken dit woord, alsof het begon met minstens twaalf kapitaal BS.
"Waarom ik?
Dat waren uw opmerking toen ik brak het uit, Pip?"
"Ja, Joe."
